希望可以幫到手足

大家知唔知Google地圖有一個功能叫做 時間軸？呢個功能可以將你每日到過嘅地方都會有記錄，咁如果有人去發夢嘅時候俾人拉咗，佢嘅朋友就可以上呢個Google地圖嘅 時間軸 睇返佢去過邊度，又或者去嗰邊過個狗屋。前提係你要將你個啊account login 俾一個你信得過嘅人，咁樣可以當遇到被失蹤嘅時候都有啲幫助。

下面有幾條link可以比…資料作為參考。